Verse 1
Svako je novo jutro, 
i svaki je novi dan,
milosni dar od tebe, 
crkvi tvojoj darovan. 2x

Chorus
Mi slavimo tebe i 
kličemo imenu tvome,
Emanuel je taj silni 
Bog sa nama! 2x

Verse 2
Srca su naša spremna, 
krvlju tvojom oprana.
ona sad željno traže 
silu duha tvojega. 2x 
  

